[電影水準] LG V30 vs 8K RED Weapon

技術＞硬件

睇個對比幾好睇

好正